大家今年去咗香港邊幾個地方？

1.海洋公園
2.大奧
3赤柱

你地呢？

1. 屋企
2. 公司
3. 係屋企到做公司野

香港
九龍
新界
大嶼山

西班牙同杜拜